突發 926 續●遍地開花大合唱《願榮光歸香港》時間表 正式上線！

全世界 AirDrop
返工 AirDrop放工 AirDrop返學 AirDrop返工 AirDrop
全世界 放上自已地區telegram散出去啊

926 續●遍地開花大合唱 暨 宣傳 929 全球反共大遊行
9.25連登仔出沒指數 =
●2100 太古（太古城）大熱
●2100 將軍澳 （POPCORN）
●2100 屯門 (屯門市廣場) 公了
●2100 觀塘 （APM）
●2100 東涌 （ERROR）據聞12位手足合唱
●2100 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）
●2100 旺角（新世紀廣場）
●2100 沙田（新城市廣場1期）
●2100 油塘（油塘港鐵站A出口大本型商場）
●2100 大角嘴（奧海城2期中庭）
●2100 荃灣（荃灣廣場）
●2100 葵芳 （新都會）
●2100 黃大仙（黃大仙廣場）
●2100 上水（上水廣場）
●2100 元朗（YOHO MALL）
●2100 深水埗 （西九龍中心）
●2100 西環（西寶城）
●2100 黃埔（時尚坊）
●2100 中環（IFC）

9.25 太古（太古城）

9.25 鑽石山（荷里活廣場中央大電視）

9.25 東涌 （ERROR）

9.25 將軍澳 （POPCORN）
已知
9.25 元朗（YOHO MALL）
已知

文宣

Photo Credits: USF United Social Press

9.25慘況
突發 今晚十八區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》時間表 正式上線

冷氣機師
突發 擺脫黑暗 今晚十七區全港商場大合唱 《願榮光歸香港》

琴日話我太突發今日比夠18小時文宣

聆聽手足意見 晏少少再開始 你班香港人唔好遲到啊

同時宜佈 太古城 繼續領先 全港唱國歌

聽朝希望推得到
連仔你個新鮮度熱門指標玩鳩我

唔好淨是睇唔推

好似撞左灣仔人鏈首選灣仔
唱歌For懶街坊

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

有冇人幫手推吓？